食戟之靈 249

輸咗場交
嬴返條女

屌你老母一入嚟8個字劇透咁我唔撚使睇啦

大小姐彩圖

先手

用扇打甲完全唔入
睇黎差距好大下

田所惠世界第一

一黎就劇透就咪學人開post啦

如果下場唔係由創真收司既話
咁一色戰鬥力就會變得好廉價
同埋龍膽可以留最後 連殺基友大小姐 真正最強

已經知輸硬，贏到就升做神作

一色贏左原來係25仔反高潮就神作

一色同女木島打完替補十杰就要收皮 真係陰撚公

梳

已經係唔洗睇都估到之後D劇情

大小姐之後兩戰d戰果太易估，不宜拖太耐

基本上成套野都好易估

咁你估唔估到打完聯隊食戟之後打咩

我點知
戰果易估啫

「基本上成套嘢都好易估」

呢套野d劇情越來越鳩

咁都有得嘈
上面講緊戰果我緊係講返戰果
唔通九唔搭八咩

其實我好想睇之後司嘅回憶篇

腰斬啦 重邊到有得打?
飛機就有得打喇

笑左

做乜突然CP

如果幸平真係靠體力設定收一二席皮的話
執柒咗佢算